有冇巴打識破解autocad 2015

官網有免費教育版download

可以用幾耐?

30日?

讀HD用到依家大學 年年都有新版 未收過錢

2015version?

我係官網見到trial咋

唔識up圖 岩先login 官網幫你睇過 2015-2018都有

自己search autocad education
開個ac 就dl得

見到佢話free 3年

你用黎做咩先

練習既話 試版都得啦，揾食就好自為之

如果練習或者讀書用呢啲非牟利用途佢有教育版
如果你攞嚟搵食你就仆街死啦去

我唔知三年係點計 我2014讀HD到依家2017讀u 都仲用緊
但三年夠晒你用架啦
用其他版本autocad 開你個教育版都會有通知 係人都知你用教育版 搵食就好似上面位巴打講 自己諗

練習

練習 準備要工

edu版有水印

畢左業可唔可以用？最近想自學玩下

淘寶

試板可以任用? 我練習咋

電腦白痴就咪撚學人慳啦

你練習就申請教育版啦
你話練習理得畢左業點呀

我完全咖知有教育version 唔該哂大十人